他們每天晚上聚集在一幢通風的老房子的黑暗樓梯頂上的通道，實際上就是他們的起居室。 兩名一戰戰俘如何用通靈板矇騙逃生|瑪格麗特·福克斯| 2021年5月31日|每日野獸 
 圖米像巴西卡波埃拉舞者一樣在房間裡滑來滑去。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成為紐約最新的健身熱潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 這可能是伊斯蘭主義者坐在洞穴裡抱怨的事情。 為什麼我們支持查理週刊-你也應該|約翰阿夫倫| 2015年1月8日|每日野獸 
 一天，他和幾個室友在打掃房間時，其中一個傢伙把簸箕扔到了走廊上。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背後的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 有三四個非常刻薄的墨西哥人坐在我們旁邊。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背後的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 馬文和我離開泳池邊，走進他的餐廳。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背後的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 國王華倫牧師公館的大房間裡已經住滿了人。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 在客廳裡，一切都在進行，就像在大熱天裡鄉下的客廳裡一樣。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 好像是接待室，我從牆上的洞裡認出了接待室。 男孩和女孩書架; 《人格建設實踐計劃》第一卷(共17卷)|各種 
 老爺不久就回書房去了，赫頓和哈格德先生到檯球室去了。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 老爺照例早早地退了席，其他人又回到檯球室去了。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯